我宣佈再有人講分化警犬或者警犬有好人一律當五毛處理

就算係自己人都好，都唔要豬隊友
有良心既今日已經辭左職
分化左2個月，到琴日我地40幾個手足俾人告暴動，到今日都仲一大班天真嬌
我地要做既係要後生仔知做狗=斷六親，唔會再有朋友，女唔受警犬溝，埋唔到堆，連買街飯盒都要驚俾人加料，屋企人會被歧視起底杯葛，當佢地無底線去打我地兄弟，你仲同我講要文宣好睇?屌你老母一係下次你去最前線搞個感化組感化班冚家剷差佬，唔係就咪撚出聲
再一個洗白既見一個屌一個

由今日起再講分化警犬言論既屌你老母即屌
現場見到有人講既即刻推上最前做「感化組」感化到班狗放低武裝先再俾走

有良心既今日已經辭左職

根本就有人帶風向，次次凌晨都係

咪撚再膠

自己知咪得 唔搞分化 樓豬智商唔過50

唔係話要幫佢地洗白 有啲警一定要讚
讚撚到佢驚

係白警既會更加支持我地

係黑警既更加驚 驚比同事以為佢係白警

大撚把速龍無number,現場蒙面打撚完你,轉頭做個pr扮好人又俾你讚,真係咪咁撚豬,2014到依家都係咁?
有咩冚家剷野佢地做唔出
如果佢地知道,只要係做呢行,就有壓力,有良心既會考慮退出,無良心既都會添加一份考量,打我地既手足都會先諗後果
乜撚叫驚,2個月到今日有冇1個驚過

狗無良心唔代表好團結 尼個世界有下屬好滿意上司？
分化可以係 分政府同狗， 狗同公務員， 狗同藍絲
唔鳩腦點贏？

仲有宣你老母 你大台？

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推
唔好幫佢地洗底！佢地令幾多手足頭破血流你地記唔記得
琴日仲開吹奏post嗰啲對唔對得住被捕既義士

好同意要俾班狗知道有後果 相方要有一定對等實力先有得deal下 對面先會投鼠忌器

但係我想大家留返少少路唔好絕就得俾之後有意悔改（當然呢個情況可能同中六合彩一樣）原因係唔想令佢地背水一戰 唔可以令對方都有以死相博既決心

因為事實武力相差都唔少 義士今時今日係靠決心同意志 去同班狗對抗

對方真係咁團結咩 佢地都係香港人 都係咁自私 仲要毅進仔 大難臨頭真係會咁團結？

仆街警賊無個係好人

agger

扮好人咁點？咪由得佢扮 到底知唔知乜野叫分化？
講到咁撚白 貼撚埋曾鈺成俾你睇 仲吠乜鳩
你讚唔讚佢都係照打 都係無良心 你屌佢兩句自我感覺良好？
個個打工為份糧 講錢 毅進仔2,3萬人工 有良心都唔會辭啦 不設實際
你點知無驚過？就當無 依加咪要讚到佢驚
當佢黃絲 班狗自然會排斥 分化

你智商真係唔夠50 去驗下腦比較好

班狗戲咁屎 扮到D咩講真 扮下做下PR真係今時今日可以挽回咩
你睇佢地一直咁耐想靠PR返身 有成功過咩 一次柒過一次 係識PR唔會搞到今時今日 過街老鼠咁

Pr 叫佢返屋企食屎啦
樓主on99 以為有人會聽佢講兩句會變好人

依加係要分化！！！第一日已經講緊要分化 無人做
最好直接屈佢係黃絲仲好

班狗面皮厚撚過地殼 你屌佢有撚用咩
做多d實質野好過啦

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

我咁講唔係同情or幫狗講野 係實力真係有差距 呢樣冇得否認
你話真係可以真係全部斬草除根 永絕根株
你果套做絕佢真係冇錯 唔係只會逼佢地所有都背水一戰

真係夠撚哂弱智

唔該呢班分化組下次企哂去最前感化世人

下次唔該你企去最前感化佢地放低武裝，分化分化真係夠撚哂kai,你分化到佢地，佢地係咪會唔聽上頭講野，去隊番政府轉頭?
你都識講佢地打份工出糧唔會走，佢唔滿意到極都係要聽上頭講野

block 得
垃圾

On9尋晚立場新聞直播有隻犬9吹安撫下
啲人就留言讚佢 都弱智嘅做返份內事咋
背後咪又係屌到我哋仆街
啲留言風向帶到呢
其中有一個留言仲有幾十個like
On99

佢地最撚叻就係分化自己友士氣 但係永遠分化唔到對家一條毛
次次都衝出黎話分化 鑊鑊都淨係分化到自己友士氣士氣
分足咁多鑊衰足咁多鑊仲要覺得自己好撚醒 都唔知呢班咩人黎